\documentclass{report}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{abnt}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage{indentfirst}

\author{Wellington Fabricio Difrogi Filho}
\title{Trabalho 1 - Ciências Ambientais}
\date{}

\begin{document}
    \maketitle
    \pagenumbering{arabic}
    \newpage

    \chapter{Identificação}

    \textbf{Universidade: } Unilago - União das Faculdades dos Grandes Lagos2

    \textbf{Disciplina: } Ciências Ambientais

    \textbf{Docente: } Ms. Aline Chitero Bueno Fagliari

    \textbf{Ano/Semestre: } 2º Ano - 3º Semestre

    \textbf{Período: } Noturno

    \textbf{Data: } 05/04/2019

    \textbf{Discente: } Wellington Fabricio Difrogi Filho

    \textbf{RA: } 199458458

    \newpage

    \chapter{Exercícios}

    \textbf{2) Responder as seguintes perguntas:}
    \bigskip
    
    \textbf{a) Quais características aproximam os homens dos demais animais?}
    \medskip

    \textbf{Resposta: }
    
    Homens e animais são produtos da natureza que necessitam dela para viver.
    \bigskip

    \textbf{b) Quais características distiguem os homens dos demais animais?}
    \medskip

    \textbf{Resposta: }
    
    Como citado no filme os homens tinham apenas um 1% de diferença dos macacos,
    o que fez isso mudar drasticamente foi a dificuldade de sobreviver na terra,
    foi o que forçou a nos homens a se adaptar e se desenvolver cade vez mais.
    Uma das primeiras coisas foi nos tornar bípedes, dessa maneira ficamos 
    com as mãos livres oq possibilitou termos mais agilidade e flexibilidade.
    A comunicação por fala e desenhos nos fez ter a possibilidade de poder 
    compartilhar conhecimento com os demais de nossa raça, impulsionando ainda mais nossos conhecimentos.
    \bigskip

    \textbf{c) Qual é a importância da história, da cultura e do trabalho no processo de entendimento do que é o homem?}
    \medskip

    \textbf{Resposta: }
    
    Quando conseguimos armazenar nossas experiências e conhecimentos, isso nos
possibilitou a termos acesso a historia do passado, presente e informações do que possa acontecer no futuro,
tendo assim uma ampla visão e conhecimento do que somos, de onde viemos e como chegamos a esse ponto.
O estudo da cultura é essencial para entendermos o que somos, é um elemento
de muita importância na formação de indivíduos socializados e críticos dentro de uma população.
O que três diferentes línguas, hábitos, habilidades. Vinda de nossos ancestrais que ao longo do tempo foi se aprimorando.

    \vspace{2cm}

    \begin{center}
        \hspace{2.5cm} \line(1,0){350}

        \hspace{2.5cm}Wellington Fabricio Difrogi Filho
    \end{center}
    
\end{document}